{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 산울터애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際に二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 乳幼児を含む人数追加時に費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 オフシーズンとオンシーズンによって追加料金が異なります。 チェックイン及び入室時間を守らなければならず、未成年者は法的同意なしに入室及び男女同室での宿泊が不可能です。 ペットと一緒に入室することはできず、個人の持ち物を紛失した場合は責任を負いません。 客室での調理と揚げ物は禁止されています。 バーベキュー場は指定された場所を利用しなければならず、午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止されています。 内部は禁煙です。 破損を防ぐために慎重に使用する必要があります。 退室時にゴミを分別しなければなりません。 予約時に追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は事前に連絡が必要です。 業者の物品破損や紛失時に弁償しなければなりません。 ペット同伴は制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用はできないことがありますので、事前確認が必要です。 未成年者のみ入室した場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって異なる場合があり、業者のイメージと実際が異なる場合があります。 IPTVとWiFi、プール、フットサル場、ペット同伴と駐車が可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性があるため、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する際の費用はありますか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数追加時に費用が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンとオンシーズンで追加料金は異なりますか？",
            "answer": "はい、オフシーズンとオンシーズンで追加料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及び入室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及び入室時間を守る必要があります。また、未成年者は法的同意なしに入室及び男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。また、個人の持ち物を紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や揚げ物はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での調理や揚げ物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は指定された場所を利用しなければならず、午後10時以降は利用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "退室時にはゴミを分別しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、退室時にはゴミを分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時の追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "予約時の追加人数料金は、決済がされない場合があります。また、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインが可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失時には、弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は制限されますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、その日に利用することはできますか？",
            "answer": "当日予約後、その日に利用することはできない場合がありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のみでの利用は不可能であり、入室及び払い戻しもできません。事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設とアメニティがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティとして、IPTVとWiFi、プール、フットサル場、ペット同伴と駐車が可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 718
    }
}